【十連跌】港11月零售跌23.6% 歷來第二大跌幅

香港零售銷售連跌10個月，政府統計處公布，本港今年11月零售總銷貨價值估計為300億元，按年跌23.6%，略勝市場預期的下跌24.6%，較10月的24.4%跌幅收窄0.8個百分點，並略少過市場預期跌幅。與去年同期比較，今年首11個月的零售業總銷貨價值跌10.3%。扣除期間價格變動後，11月零售業總銷貨數量的臨時估計按年跌25.4%，首11個月計則跌11.4%。

分類產品方面，珠寶首飾、鐘錶及名貴禮物跌43.5%，藥物及化妝品按年跌33.4%，服裝跌31.9%；電器及其他未分類耐用消費品跌18.6%，百貨公司亦跌32.9%。民生消費方面，食品、酒類飲品及煙草（超級市場除外）跌11%，其他未分類食品跌20.7%，超級市場仍有升幅，按年升2.6%，新鮮蔬果升9.5%，新鮮或急凍魚類及禽畜肉類亦升7.4%。

下刪百幾字廢話

其實關示威咩事
見唔到支爆咩
以後有排你跌
垃圾名店藥房執柒哂佢先係正路

12月個聖誕消費data都未出，過埋年就真係見真章

成件事根本係港共同黑警刻意搞出黎，再將經濟轉差賴落示威到